我正式宣布全港最強之肺 非東涌人莫屬

感謝蚛蟈，我個頭痛到就黎爆啦屌你老母

今日個空氣好污濁

今日空氣好污濁

佢地係英雄

今日好唔舒服

住喺東涌十幾年已經吸到冇感覺

與黨呼吸同樣的空氣
是恩賜